到底係TVB唔要雷兜，定雷兜唔要TVB?

近兩個港姐活動都係張寶欣拍個何依婷同黃瑋琦
張寶欣就好似雷兜嘅sub咁

sor 連埋個國慶晚宴都係有張寶欣冇雷兜

張寶欣咩背景呀
一定要有佢份架

唔係咁想響電視見到雷兜
佢自己肯走就最好啦

其實佢都唔算樣衰 我覺得好有氣場 好abc

鬼妹黎講唔算太差
但係亞洲人黎講唔合格

我都覺

又高 麥明詩 馮盈盈都冇果種氣場

痴撚線